達哥個新頭型能到癲!!

相信準備會掀起新一股熱潮..

圖呢屌你老母

不過有時真係好嬲，見到個標題都幾吸引就入去睇啦， 點知一係就粉俠傳，一係就圖都無張， 唔係話唔信你， 不過你開左個post，我滿心期望入到黎， 一打開，屌，原來圖都冇幅， 如果你有幅圖既，就算假既都好過冇， 起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母， 點知家陣冇野證明到你講既野係岩， 又冇野證明到你講既野係錯， 就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存

我有咁嘅髮量我都想跟佢咁剪

好擔心達哥既心理健康

佢打d字有聲

我愛達哥我愛達哥

我愛姬振我愛姬振

想問佢屋企家族成員有冇人地中海

唔愛小妹...？

得罪左髮形師

狗頭

男人老狗新年流流唔講核突野

狗撚咁樣

邊到男人老狗...

你

髮型真係好睇 但佢個樣連濾鏡都救佢唔到

成隻狗咁

戴左口罩應該幾好睇

唔得佢對眼唔夠好睇

孖生

搞咩呀劈陰